請廣傳 Yahoo新聞要人 ！

一班廢老藍屍不停係yahoo鬧示威者 快啲入去帶下風向

傳送門

文宣台一人一負評留言

基本上單單新聞都係 快去！

yahoo一直都係廢老天堂
佢地根本冇咁高智慧上其他網